強烈建議民陣搞一次反黑警遊行

勿令運動失焦，集中火力反黑警，獨立調查。
相信所有憤怒嘅香港人都會參與！
等全世界知道香港警察嘅暴行！

光復香港 時代革命！

1/10

2/10

你思維好似停左係上個月咁
民陣搞遊行啲狗唔批

支持

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足